其他52國家仲未回應

美國宣佈針對香港《國安法》制裁11名損害香港自治的中港官員之後，中國駐港最高機構表示「堅決反對和強烈譴責」，但又稱有關措施「白費勁」、「枉費了心機」。

但係其他支持立港區國安法嘅52個國家，出咗聲回應美國制裁中港官員、同承諾向被制裁嘅人永遠提供服務未？

支持立法的53國分別為：中國、安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）、巴林（Bahrain）、白羅斯（Belarus）、布隆迪（Burundi）、柬埔寨（Cambodia）、喀麥隆（Cameroon）、中非共和國 （Central African Republic）、科摩羅（Comoros）、剛果（布）（Congo-Brazzaville）、古巴（Cuba）、吉布提（Djibouti）、多米尼克（Dominica）、埃及（Egypt）、赤道畿內亞（Equatorial Guinea）、厄立特里亞（Eritrea）、加彭（Gabon）、岡比亞（Gambia）、畿內亞（Guinea）、畿內亞比索（Guinea-Bissau）、伊朗（Iran）、伊拉克（Iraq）、科威特（Kuwait）、老撾（Laos）、黎巴嫩（Lebanon）、萊索托（Lesotho）、毛里塔尼亞（Mauritania）、摩洛哥（Morocco）、莫桑比克（Mozambique）、緬甸（Myanmar）、尼泊爾（Nepal）、尼加拉瓜（Nicaragua）、尼日爾（Niger）、朝鮮（North Korea）、阿曼（Oman）、巴基斯坦（Pakistan）、巴勒斯坦（Palestine）、巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）、沙特阿拉伯（Saudi Arabia）、塞拉利昂（Sierra Leone）、索馬里（Somalia）、南蘇丹（South Sudan）、斯里蘭卡（Sri Lanka）、蘇丹（Sudan）、蘇利南（Suriname）、敘利亞（Syria）、塔吉克（Tajikista）、多哥（Togo）、阿聯酋（UAE）、委內瑞拉（Venezuela）、也門（Yemen）、贊比亞（Zambia）及津巴布韋（Zimbabwe）。

白俄同黎巴嫩都內亂緊 撚得閒